{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037592",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72645&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도별빛바다펜션"
    },
    "text": "自然の中でプライベートな休息が楽しめる大阜島の一軒家ペンションです。 カラオケ機械、バーベキュー場、プールを保有しており、屋外プールの場合は幼児のみ使用可能で、大人は使用できません。 入室は5:00、退室は22:00以降です。 また、ペンション施設としては駐車場、消火器、一酸化探知器、煙感知器を保有しており、屋外プールは夏期(7~8月)に運営され、幼児のみ使用可能で大人は使用できません。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、利用場所は庭で利用時間は制限がありません。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できず、ペットの出入りもできません。 客室内では火災危険物質を使用することはできず、ゴミは指定された場所に分別してください。 オンシーズン中、一部の客室では料金変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設を保有していますか？",
            "answer": "カラオケ機械、バーベキュー場、プールを保有しております。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏期（7〜8月）に運営され、幼児のみご利用いただけます（大人の利用はできません）。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設では炭とグリルを利用できます。利用場所は庭で、利用時間に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室・退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時から、退室は午後10時以降となっております。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて行けますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が制限されていますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用はできません。また、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように決まるのですか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室することができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでないと利用することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 379
    }
}